拜登緊咬不放 特朗普大意失賓州

賓洲好緊湊！

拜登誓追搖擺賓州 特朗普痛失賓州